Caris LeVert MRI照到左腎生嘢無限期缺陣

Indiana Pacers wing Caris LeVert is out indefinitely after an MRI revealed a small mass on his left kidney, the team announced Saturday.

The mass was found during a physical prior to the Pacers finalizing the trade to acquire LeVert. He will undergo further tests.

"On behalf of my family and myself, we want to thank the Indiana Pacers for their support and guidance," LeVert said in a statement. "We are grateful for their extreme thoroughness during the physical process and I am looking forward to joining the team and being part of this great organization as soon as possible."

source:espn

希望無事

咁樣火箭照交易完成？，咁溜馬咪好慘

網隊補多個次輪簽畀溜馬